## intent:ask_more_info
- hoe kan dat
- hoezo
- vanwaar
- vanwaar dat
- waarom
- waarom dan
- en verder
- wat nog meer

## intent:repeat
- en [melkchocolade](topic)
- en [ananas](topic) dan
- [aardappels](topic) ook
- en [suiker](topic) ook
- en de [aardappel](topic)
- en een [waterijsje](topic)
- geldt dat ook voor [sojayoghurt](topic)


## intent:what_is_question
- wat is [groente](topic)
- wat zijn [peulvruchten](topic)
- wat is de [schijf van vijf](topic)
- wat is het [bloedgroepdieet](topic)
- wat is een [vitamine](topic)
- wat is een [avocado](topic) dan
- wat is dan een [glutenintolerantie](topic)
- wat betekent [diabetes](topic)
- wat is [transvet](topic)
- wat is [fermentatie](topic) eigenlijk
- wat zijn [koolhydraten](topic) precies
- wat is een [gezonde lunch](topic)
- wat is een [gezond ontbijt](topic)
- wat is een [vezelrijke voeding](topic)
- wat is [gezond avondeten](topic)
- wat zijn [gezonde snacks](topic)
- wat zijn [gezonde toetjes](topic)
- wat zijn [gezonde tussendoortjes](topic)


## intent:advice_question
- hoevaak mag ik [chocolade](topic) eten
- hoe vaak moet ik [fruit](topic) eten
- hoeveel [bananen](topic) mag ik eten
- hoeveel [eieren](topic) per dag of per week
- hoeveel [fruit](topic) per dag heb ik nodig
- hoeveel [groente en fruit](topic) moet ik iedere dag eten
- hoeveel [groente](topic) is het advies
- hoeveel [koolhydraten](topic) per dag heb ik nodig
- hoeveel [vitamines](topic) heb ik nodig
- mag ik elke dag [oliebollen](topic) eten
- moet ik iedere dag [brood](topic) eten
- heb ik extra [vitamine d](topic) nodig
- heb ik extra [vitamines en mineralen](topic) nodig
- heb je [vet](topic) uit eten nodig
- hoeveel [ijzer](topic) heb ik per dag nodig
- hoeveel [water](topic) of vocht moet ik per dag drinken
- hoeveel [kaneel](topic) mag ik binnenkrijgen
- hoeveel [zout](topic) moet ik eten
- hoeveel [natrium](topic) is te veel
- wat is het voedingsadvies voor [vitamine a](topic)
- wat is het advies voor [spoorelementen](topic)
- is een glas [alcohol](topic) per dag gezond

## intent:advice_question_noentity
- hoeveel heb ik er van nodig
- hoeveel heb ik nodig
- hoevaak moet ik dat eten
- hoe vaak moet ik het eten
- hoe vaak mag ik dat eten
- wat is het advies
- en wat is het voedingsadvies


## intent:healthy_question
- [chocoladepasta](topic) gezond
- hoe gezond is [gember](topic)
- hoe ongezond is [sap](topic)
- is [appelsap](topic) gezond
- is [appelstroop](topic) gezond voor je
- is [bier](topic) drinken slecht
- is [biologisch eten](topic) gezonder
- is [cranberrysap](topic) gezond of ongezond
- is [dierlijk vet](topic) gezonder
- is een [appelbol](topic) ongezond
- is een [haring](topic) gezond
- is [gember](topic) gezond
- is [granaatappelsap](topic) ongezond
- is [hagelslag](topic) gezond broodbeleg
- is het gezond om [himalayazout](topic) te gebruiken
- is het goed om [appelstroop](topic) te eten
- is [kersenvlaai](topic) goed of slecht
- is [rijstevlaai](topic) goed voor je
- is [melk](topic) drinken gezond
- is [olijfolie](topic) goed voor je gezondheid
- is [plantaardig vet](topic) altijd gezonder
- is [pure chocolade](topic) gezond
- is [rucola](topic) gezond voor je
- is [suiker](topic) slecht voor je
- is [suikerspin](topic) ongezond
- is [superfruit](topic) met veel [antioxidanten](topic) gezond
- is [verzadigd vet](topic) slecht voor je
- is [zeezout](topic) of [himalayazout](topic) gezond
- is [zonnebloemolie](topic) goed voor de gezondheid
- waarom is [avocado](topic) gezond
- waarom is [vette vis](topic) gezond
- [witte chocola](topic) gezond
- zijn [bruine bonen](topic) goed of slecht voor je
- zijn [gluten](topic) slecht voor je
- zijn [kant-en-klaarmaaltijden](topic) ongezond
- zijn [kipnuggets](topic) gezond
- zijn [kippenlevertjes](topic) slecht voor je
- zijn [koekjes](topic) goed of slecht
- zijn [koolhydraten](topic) goed of slecht voor je
- zijn [oliebollen](topic) gezond
- zijn [smoothies](topic) en [sappen](topic) gezond
- is [lever](topic) of [leverpastei](topic) gezond
- zijn [sojaproducten](topic) gezond of ongezond
- zijn [winterwortels](topic) goed voor je


## intent:vc_question
- bestaan producten die [laxerend](topic) of juist [stoppend](topic) werken
- bestaan [superfoods](topic)
- bevat een [tosti](topic) meer calorieën dan een [dubbele boterham met kaas](topic)
- bevat [magere vruchtenyoghurt](topic) minder calorieën dan [volle yoghurt](topic)
- bevat [mager gehakt](topic) weinig [vet](topic)
- bevatten [noten](topic) meer [vet](topic) dan [jonge kaas](topic)
- bevatten [eieren](topic) dezelfde voedingsstoffen als [vlees](topic)
- bevatten [groenten](topic) tegenwoordig [minder voedingsstoffen](topic) dan vroeger
- droog je uit van [koffie](topic)
- hebben [champignons](topic) dezelfde voedingswaarde als [vlees](topic)
- heb je [extra eiwit](topic) nodig als je [sport](topic)
- heeft een [50-plusser](topic) [extra vitamines](topic) nodig
- helpen [sportvoedingsproducten](topic) je beter te presteren
- helpt [grapefruitsap](topic) of [citroensap](topic) om af te vallen
- hoe donkerder het [brood](topic), hoe gezonder
- hoe drink ik voldoende bij [warm weer](topic)
- hoe eet ik [minder vlees](topic) of [vegetarisch](topic)
- hoe eet ik [minder zout](topic)
- hoe herken je [ondervoeding](topic)
- hoe kan ik genoeg [fruit](topic) eten
- hoe kan ik gezond [glutenvrij](topic) eten
- hoe kan ik [gezond leven](topic)
- hoe kan ik [gezond veganistisch eten](topic)
- hoe kan ik minder [snoepen](topic)
- hoe kan ik minder [suiker](topic) eten
- hoe krijg ik voldoende [jodium](topic) binnen
- hoe kun je gezond eten tijdens de [ramadan](topic)
- hoe maak ik [gezonde pannenkoeken](topic)
- hoeveel [calorieën](topic) zitten erin
- hoeveel [ongekookte groente](topic) heb ik nodig voor 250 gram [klaargemaakte groente](topic)
- hoeveel gram suiker zit er in een [suikerklontje](topic)
- hoeveel suiker zit er in [cola](topic)
- hoeveel suiker zit er in [sap en frisdrank](topic)
- hoe wordt bepaald of een product in de [schijf van vijf](topic) staat
- hoe ziet 200 gram [fruit](topic) eruit
- ik kan of wil geen [brood](topic) eten, kan ik [brood](topic) vervangen
- ik wil of kan geen [noten](topic) eten, kan ik [noten](topic) vervangen
- ik wil of kan geen zuivelproducten zoals [melk](topic) nemen, kan ik [melk](topic) vervangen
- in welke producten zit veel [zout](topic)
- is [brood](topic) een dikmaker
- is [creme fraiche](topic) gezonder dan [slagroom](topic)
- is de [schijf van vijf](topic) voor iedereen
- is een glas [rode wijn](topic) per dag goed voor mijn [hart](topic)
- is [frisdrank](topic) met suiker gezonder dan [light-frisdrank](topic)
- is [geitenkaas](topic) beter voor mijn [cholesterol](topic) dan gewone [kaas](topic)
- is [geitenmelk](topic) beter dan [koemelk](topic)
- is [groentechips](topic) gezonder dan gewone [chips](topic)
- is [hard bak- en braadvet](topic) minder gezond dan [vloeibaar vet](topic) uit een knijpfles
- is het slecht om [groene tomaten](topic) te eten
- is het slim om [suikervrij dieet](topic) te volgen
- is [jackfruit](topic) een goede [vleesvervanger](topic)
- is [light-chips](topic) gezonder dan gewone [chips](topic)
- is [onbewerkt eten](topic) zonder pakjes en zakjes gezonder
- is [ontbijt](topic) overslaan erg
- is [oude kaas](topic) vetter dan [jonge kaas](topic)
- is [rietsuiker](topic) gezonder dan gewone [suiker](topic)
- is [roomboter](topic) gezonder omdat dat natuurlijker is
- is [rundvlees](topic) altijd minder [vet](topic) dan [varkensvlees](topic)
- is [suiker](topic) verslavend
- is te veel [vitamine b6](topic) schadelijk
- is te veel [vitamines](topic) slikken schadelijk
- is [vegetarisch eten](topic) ongezond als je veel [sport](topic)
- is [vegetarisch](topic) of [veganistisch](topic) eten gezonder en beter voor het [milieu](topic)
- is [verse groente](topic) gezonder dan [groente uit pot of blik](topic)
- is [vers fruit](topic) gezonder dan [fruit uit pot blik of vriezer](topic)
- kan ik [groente](topic) vervangen door [fruit](topic) in mijn [eetpatroon](topic)
- kan ik onbeperkt gebroken [lijnzaad](topic) gebruiken
- kan ik [opvliegers](topic) voorkomen door anders te eten
- kan ik [overgevoelig](topic) zijn voor [e-nummers](topic)
- kan mijn kind [overgevoelig](topic) zijn voor [suiker](topic)
- krijg ik voldoende [vezels](topic) binnen als ik [volkorenbrood](topic) eet
- krijg je [ijzertekort](topic) als je minder vlees of vegetarisch eet
- krijg je van [light-producten](topic) meer trek
- krijg je voldoende [eiwit](topic) binnen als je minder vlees of [vegetarisch](topic) eet
- kun je één product wel gezond of ongezond noemen
- kun je [groente](topic) en [fruit](topic) vervangen door een [multivitamine](topic)
- kun je [insecten](topic) eten
- maakt [light-frisdrank](topic) dik
- maakt [zout](topic) dik
- mag ik [champignons](topic) rauw eten
- mag ik [spinazie](topic) opnieuw opwarmen
- mag ik [vis](topic) met [spinazie](topic) of [sla](topic) eten
- moet iedereen dezelfde hoeveelheden eten
- moet ik anders gaan eten tijdens de [overgang](topic)
- moet je meer [zout](topic) eten als het [warm](topic) is
- moet je meer [zout](topic) eten als je intensief [sport](topic)
- moet je meer [zout](topic) eten als je [zweet](topic)
- wat staat in de [schijf van vijf](topic)
- val je af van [vegetarisch eten](topic)
- vergroot [rood vlees](topic) de kans op [kanker](topic)
- verhogen [eieren](topic) het [cholesterol](topic)
- waar kan ik [persoonlijk dieetadvies](topic) krijgen
- waarom hebben [vegetariërs](topic) en [veganisten](topic) meer [eiwit](topic) nodig
- waarom heb ik minder eten nodig naarmate ik ouder word
- waarom is groene of zwarte [thee](topic) drinken gezonder dan [kruidenthee](topic) zoals [rooibosthee](topic)
- waarom is het advies [margarine](topic) en geen [roomboter](topic)
- waarom is het advies om mijn brood te besmeren met [halvarine](topic) of [margarine](topic)
- waarom is [minder vlees eten](topic) beter voor je [gezondheid](topic) en het [milieu](topic)
- wat als je geen [margarine](topic), [halvarine](topic) of [vloeibare bak- en braadproducten](topic) gebruikt
- wat doet [suiker](topic) in je [lichaam](topic)
- wat doet [vet](topic) met je [lichaam](topic)
- wat eet ik als ik [lactose intolerant](topic) ben
- wat mag ik eten als ik [diabetes](topic) heb
- wat helpt wel en niet tegen een [kater](topic)
- wat is beter: [suiker](topic) of [zoetstof](topic)
- wat is beter: [bronwater](topic), [mineraalwater](topic) of [kraanwater](topic)
- wat is gezond en lekker [broodbeleg](topic)
- wat kan ik eten bij een [hoge bloeddruk](topic)
- wat kan ik eten om mijn [cholesterol](topic) te [verlagen](topic)
- wat kun je eten bij een [notenallergie](topic)
- wat zijn de [bijwerkingen](topic) en [effecten](topic) van [energiedrank](topic)
- wat zijn de [gevolgen](topic) van [alcohol](topic)
- wat zijn de grootste [fabels](topic) over [eieren](topic)
- wat zijn de [seizoensgroenten](topic) in de verschillende jaargetijden en welk [seizoensfruit](topic) is er
- wat zijn de symptomen van een [ijzertekort](topic)
- wat zijn de voordelen van eten volgens de [schijf van vijf](topic)
- wat zijn gezonde [vleesvervangers](topic) als je meer [vegetarisch](topic) wilt eten
- welke [koffie](topic) kan ik het beste drinken
- welke [noten](topic) zijn gezond om te eten
- welke soort [thee](topic) kan ik het beste drinken
- welke [vetten](topic) zijn ongezond
- welke [yoghurt](topic) is gezond
- word je dik van [suiker](topic)
- wordt [alcohol](topic) sneller afgebroken als je na het drinken iets eet
- wordt een gerecht met [alcohol](topic) na [verhitting](topic) [alcoholvrij](topic)
- zijn 2 glazen [wijn](topic) per dag goed voor je [hart](topic)
- zijn biologische [eieren](topic) gezonder dan [scharreleieren](topic)
- zijn [fruitsuikers](topic) beter dan [toegevoegde suikers](topic)
- zijn [peulvruchten](topic) een goede [vleesvervanger](topic)
- zijn [sojaproducten](topic) goede [vleesvervangers](topic)
- zijn [walnoten](topic) gezonder dan andere noten
- zit er veel [zout](topic) in [mosterd](topic)
- zitten in een [smoothie](topic) alle [vitamines](topic) die je nodig hebt

